{"tweet": "I @Nyhetsmorgon l\u00f6rdag: Stefan L\u00f6fv\u00e9n om sina b\u00e4sta NY-minnen: M\u00f6tet med Hillary Clinton och fika p\u00e5 #Fika http://t.co/ayqZ2ZZVPu", "hashtags": ["fika"], "lon": 40.69263971, "topic": ["SocialJustice"], "frequency": ["0.028"], "lat": -73.98607109}