{"tweet": "\u00bfY el se\u00f1or @readingp har\u00e1 el estilismo de #Los4Ri\u00f1ones, @_CCordero?\n\u2026 \ud83d\udeb6\ud83c\udfc3\ud83d\udca8\n@AlarmaRadio", "hashtags": ["los4ri\u00f1ones"], "lon": 40.67031774, "topic": ["Music"], "frequency": ["0.065"], "lat": -73.72797598}